朋友（國師）

手足流動 和你同路
從不相識開始心接近
默默以真摯撚狗

抗爭如夢 手足如霧
難得知心幾經風暴
為著自由不退半步 正是你
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

遙遙晚空點點星光星星火火
你我那怕荊棘鋪滿路
替我解開心中的孤單 是誰明白我

陳雲和我一起開心一起抗爭
彼此分擔總不分我或你
你為了我 我為了你
共赴患難絕望裡緊握你手 國師！

10/10